#include<iostream>
#include<cstdio>
#include<cmath>
using namespace std;
double h = 1;
int main()
{
	long long N;
	scanf("%lld", &N);
	long long ans = 1;
	long long k = 1;
	bool key = false;
	long long c = sqrt(N + 0.5);
	k = 1;
	while (N%2 == 0)
	{
		key = true;
		N /= 2;
		k++;
	}
	if (key)
	{
		c = sqrt(N + 0.5);
		key = false;
	}
	ans *= k;
	k = 1;
	while (N%3 == 0)
	{
		key = true;
		N /= 3;
		k++;
	}
	if (key)
	{
		c = sqrt(N + 0.5);
		key = false;
	}
	ans *= k;
	for (int i = 5;i<=c; i+=6)
	{
		k = 1;
		while (N%i == 0)
		{
			key = true;
			N /= i;
			k++;
		}
		if (key) 
		{
			c = sqrt(N + 0.5); 
			key = false;
		}
		ans *= k;
	}
	for (int i = 7; i <= c; i += 6)
	{
		k = 1;
		while (N%i == 0)
		{
			key = true;
			N /= i;
			k++;
		}
		if (key)
		{
			c = sqrt(N + 0.5);
			key = false;
		}
		ans *= k;
	}
	if (N > 1)ans *= 2;
	printf("%lld\n", ans);
	cin >> ans;
	return 0;
}